（怒屌）從來未睇咁難睇既x-men

唔係要你拍一樣既野，係拍還拍，尊重下原故事呀。
X-men漫畫既創作係由歧視講起先。
你老味你同我用異能去通靈。咁我做咩唔睇火影？
成個故事抄-約定夢幻島既情況嚴重到。
大佬咁耐無睇戲，都係戲院he一聲咁笑左出黎呀。